有時睇戀愛漫畫睇到心都痛埋

見到d好女仔 好過女主條臭西既好女仔
比男主撚狗咁撚
心都痛埋

有冇推介

唔g點解諗到小野寺

呢套係啦
大猩猩

NTR 小鎮 明日香

所以睇開後宮

黑貓

最近睇套野叫星野閉上眼，又係女三先係真女神，但係作品名已經決定左結局

睇開少女漫畫
好甜

千刺根本就係垃圾

政宗的復仇 撚到師傅狗咁 痴撚線
屌你老母臭閪

戀愛與謊言

岩岩睇完 女三係邊個？ 幼稚園同學？

小野寺先係真愛

加納

又高 又靚女。好正

真

剩係睇狗糧算, 唔想胃痛心痛

柚木N 一直喜歡你

唔止係外貌完勝，
用真面目時好照顧人嗰個姐姐先係真正既佢黎 不良mode係用黎保護自己

btw, 同松方化敵為友攪百合都好既...

唔係松方封信。加納得米左啦